+++
title = "&#171;Кубок вМоГоТУ-2011&#187;: регистрация"
date = 2011-10-10T23:57:53
author = "DimoN"
guid = "http://mak-chgk.ru/post_18830/"
permalink = "/post_18830/"
categories = [ "Анонс мероприятий",]
slug = "kubok-vmogotu-2011-registratsiia"
aliases = [ "/post_18830", "/post_18830",]
type = "post"
tags = []
+++

Уважаемые москвичи и гости столицы!



Бауманский клуб знатоков рад пригласить вас 29-го октября 2011 года на традиционный фестиваль интеллектуальных игр “Кубок вМоГоТУ-2011”.



В качестве бонуса к привычной программе гостям фестиваля будет предложено отыграть синхронный чемпионат по игре &#8220;Что? Где? Когда?&#8221; &#8220;Горький Октябрь-2011&#8221;.



Страничка фестиваля находится по адресу <a href="http://bmstu.ru/%7Ebrain/BMSTU-vMoGoTU-11.htm" rel="nofollow"><font color="#34425b">http://bmstu.ru/~brain/BMSTU-vMoGoTU-11.htm</font></a> . Интерактивная форма для регистрации доступна по адресу <a href="http://scd.nichost.ru/" rel="nofollow">http://scd.nichost.ru/</a> .



Перед регистрацией настоятельно рекомендуем ознакомиться с регламентом фестиваля и, в частности, с п. 3.8.



До встречи в МГТУ им. Н.Э.Баумана! Дмитрий Смирнов.